[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (396)

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

今後活動預告

1. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

2. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

又變返今後

lm

好波

留名

無留意轉左

咩今後

頭post某啲字眼

問多次
有冇人今日接到玩具熊

上面有巴放玩具熊

好想快啲玩雪

差5次捉蚤

反猩強勢回歸

晨早捉齊
唔知開唔開心好

屌啦 反猩今日已走

幾耐之前

佢掛住你

我會叫佢唔好番轉頭

真 同剛巴打卡留名

今日有狐狸
得番2張
端莊的名畫 唔知真假 好似係真
漂亮的名畫 假

我嚟買真

有人放地板喎

我覆左佢啦
你地真係好鬼好
個個都記得我要地板

老公早晨

Lm

你而家黎？

老婆豬早

好

早晨 堡堡

早晨呀果

好想扔雪球

你哋自私玩

唔係呀 個場好多人係到嫁

早晨pocket size

傷透心了

...

今晚捉剛巴同你打卡

唔太文青

炸死佢

希望聽日本電擊攻略amazon 出到貨

李可真喺放咗出黎

好好笑

估唔到佢咩都放出黎

我都估唔到爆人

明明好似得幾個人咁

係囉

今晚九點要瞓啦

請問有冇人有真藝術品放售
懷疑之前狐利黎左miss左 於是一直都冇黎
上網睇話比一件真既比博物館就會黎番

你問過佢地未

點解啲小動物會驚狼蛛上網睇啲日本人會用狼蛛迫佢哋跑

貓頭鷹有冇話過會收藝術品啊

個個都唔俾佢走

因為狼蛛真係好恐怖

肥絲吹雞係唔同啲

有啊

又扮瞓

睇黎可以試埋攀爬架

點解會送咗俾佢

手快快㩒錯

nplm

我應該會即熄驚

里數多可以玩下

佢同李可既情趣你是唔明的

只會替換相同佔地面積既野

你係咪要比件衫蕃茄 寄比我

唔喺送戈陣就save緊㗎啦咩

試下先

慳番

情趣呢家野我唔太識

係架咩

你見間屋比豆腐搞到咁就知咩事

已經唔知咩風格一開始仲靚仔

講咩呀你佢鐘意樂器咪喺咁送比佢

唔喺咁㗎

紙箱同屏風

紙箱床喺佢㗎

試下幫佢改造成可愛風

可愛床鋪放唔落

佢本身真係訓紙箱床
但無左座cam

垃圾驚

紙箱床咁癲

佢搬入黎第2日我仲以為有bug
以為執左成日都未清走d箱

冇計 佢間屋明明好靚 但個紙箱床真係唔知想點

鐵皮屋

想送乾草床鋪

改造綠色都幾靚架

你對李可真係好好

咁艷后間屋個金字塔位係咪同爬架一樣

呢個諗法好恐怖
但一個2x2 另一個3x3

但有例外
見過細件物品會頂走大件既

例如1x1既衫頂走2x1既擺設
唔知係咪衣物限定

可惡
人地隻艷后生日 無得送爬架添

原色的襯佢間鐵皮屋

巨石陣

唔見你入

送咗啦

你block左我

渣ga

好啦
今晚就block7你

對佢地喺真心好

對人妖狼唔洗咁好

好邪惡既想法

送曬古董系列比佢知佢鐘意

會唔會即刻比人刪fd

會報串邊個送？

唔知喎 未試過有人嚟我到送禮

要問返生日會果啲係點

已經有人試左

屌

正 仲要易整

.....做乜搞到豔后bb間屋咁

喊死艷后

佢應該殺撚左我都似

艷后間屋好有可塑性
最緊要係 3x3咁撚大
見到都眼怨

前提係落得到手

到底博物館果個拉力賽有咩用..

唔想入佢間屋囉

送個牌好似

日日都送一樣嘅牌...

隻八婆幾時生日

貓頭鷹一早講左同樣嘅禮物你自己可以唔去吸印架

館長講到明禮物一樣嫁嘛

9月22

@lberico巴

艷后生日
謝絕探訪

想送野比豔后bb

我整隻熊送比佢好無

佢生日想大家陪佢

如果佢果日扁嘴
即係唔想

豆～腐
琴日發現我有部黑色飲品機現貨
你仲要唔要

明～K
要呀
你有無咩想要

呢度咁多人有，送禮勤都送窮

佢扁嘴即係開心

熊仔咁易有

你咁架好似上面咁送高達啦

佢話有我就夠

原來咁靚

好似唔係咁同我講 佢話想見我

佢見到你會扁嘴

愛的表現

數字巴個島會陸沉

繼續幫阿笨搵頭好住家
有冇人接隻蠢狗 好得意架

晏啲寄比你
冇啊 有會搵你
係之前有巴打話要
但我訂完就冇再見過佢上水

你食屎

佢日日望住你想死咁嘅樣

享受樣

有冇南半球人捉過竹節蟲

佢間屋比你破壞哂

好呀！多謝！！

你破壞左個post

你會唔會太三心兩意

你破壞左個地球

原來我係超級撒亞人

我攞埋我哥個ac刷

話左要接就唔好甩人底啦
佢仲要搵人接架

對唔住

我差少少就唔記得左句野係咩頂你

咁又冇所謂
冇人接咪由佢流浪

有啲人會介意架嘛
唔可以養成壞習慣

你預11PM
我唔知要用幾耐趕

收工返到屋企繼續觀察搬屋泡泡轉移情況 今日全日未見到 布鹿斯生日起碼拉走我三個島民入屋

唔駛 到時開公海
呢隻驚過曬氣冇人玩
唔信既話睇聽日個post推成點就知

我知錯啦

頂你兩個又黎

我放左個隻河馬最後一面 都無見
唔記得左

唔洗聽日. 今晚都唔爆post

今晚趕

遲早陸沉你個島

想問送化石比動物係送鑑定咗定未鑑定個啲？

鑑定咗

話說見過人送錯屎化石
間屋有屎味

係時候送生果

空了了

無哂人

唔開心

我送開椰子 大部分時間都係回325鈴錢

應該返緊工啫

送大個啲化石 佢係咪都會裝飾係間屋
咁佢間屋咪好亂

大件好似唔會

塞爆40格會聽日先回禮
寄信過黎就一定唔會係錢

你要負責

無哂人關我咩事

你一叫個個上水

開島

操緊野

組團去呀堡到踩花

操黎做乜，你都係食無益野

Thx 不了

鍾意做肥仔 吹咩

去你島

冇得你拒絕

我打埋個大佬 今晚開ok?

有乜大佬打

唔多明，即係自己個袋滿40格，每個村民每日送一個?

研究咗陣
佢意思係40格最後一格要擺一組非本島產水果/鐵礦（一定要一組）
咁送居民時佢只會送一粒
所以送完都仲係滿袋
咁居民就會選擇寄信回禮
第二日就100%收到傢俬or 衫 而唔係錢

應該唔會爆架喎 當你40格滿
你送走一份禮物咪有返個位

今日興起玩ringfit

送啲賣價高過2500嘅野就得啦
100%回禮

玩最難有幾難

唔會 因為如果係一組
佢每次只會送一粒出去
所以送完仲係爆

唔好睇少佢 我有認真跑
今日深蹲左好多次

要搞清楚 送出去會係成set咁送
定逐粒送但本身係袋入面要一set既狀態
唔知送錢得唔得

日日都準備到10份咩
都係送生果方便

ptt話一組嘢剩係會送一粒
我印象中都係
欣間驗證下先

又有鑄鐵衣帽立架diy學
有冇人要

衫鋪行一轉
但送水果/鐵 會唔會當傢俬咁擺出黎

送一粒
成日都送

ptt話唔會

同化石一樣唔會擺出黎

有無100下阿

你個島整好未

喂..有架..

送化石成功得到百合照片一張

我尋日都換左小潤bb照片

想學 未收工

想快啲收到埋其他相

之前唔想掘 依家覺得5粒太少

你又有

我都喺

得你無

今日天氣唔錯

送左好多日 有幾隻唔俾相
正路親密度應該夠

我成個沙灘鋪滿化石

唔係一日四粒？

我唔話佢弱智都冇佢

我島好多公廁

Good luck

我知

未去過好似係

有無人想要茶丸丸海報？

我頭6隻得雷姆比咗百合第8隻竟然快過娃娃比

依個我知戈陣黎過拎

荒島黎無野好睇

純b一個夠哂

個個都等拎相
然後趕樣板屋走

日日都搵唔齊化石得四粒 懷疑有粒係死角位

我仲係得一張相

唔係一日四粒既咩？
我日日都係得四粒

奶醬 每日真係4粒架

我好勤力 日日包禮物送

唔會趕走雷姆同娃娃雖然樣板屋

日日我都好似新手咁
我一直以為5粒

夏蜜柑帽子可寄
有無人有興趣

佢送相唔係100%比
係好感夠之後有機率回禮比你

想要

依家寄

搵唔齊會積係地下
嬲撚左
之前想唔掘點知積左好幾粒

搵日過嚟我到執diy

我琴日真係掘咗5粒

包禮物會好d?

再開game未見草莓出返個泡
做送禮勤果陣佢比埋相我
快d出返啦而家送你走真係岩岩好

你積左舊化石囉

送左好多化石比你
依加無人再送化石了

明明係剛巴誤導我5粒

多謝寶寶

你之前啲diy仲未散曬貨？

幾時開島好耐冇見

我一直以為5粒
利申: 新手

你信日日講要早瞓既人？

姐係如果我前一日冇掘 就會有8粒?

有無人開島 可以比手信

我放晒入2p間屋冇再理

我唔信有咁著數..我諗係每日積一粒?

今晚可以開

我都放曬喺地下室就無理

報名

我今晚唔得

仆街 我送咗粒 南方古猿
佢係咪會放出嚟

無左隻惡柴 我又去

唔會

都話你一直都係唔想同我玩然後扮瞓

我得廳同一間細房係傢俬
其他4間都係DIY

隨時開比你都得啦

有上限
但冇check幾多粒

你竟然會有唔得嘅一日

留左張比你
今晚黎攞啦

教緊狗屋 (我已有, 所以都多左張), 仲有以下DIY多:

今晚黎執

你是最好的

識左你之後 好似無一晚見唔到你
今晚機會難逢

我寄2個比你定你想黎我度摸?

差邊個我都可以寄

突發!! 原來今日個搬家泡唔係草莓而係睫B
有冇人接

睫B

有齊

我寄比你? 鏟緊花

偽睫fans 全面進場

睫B fans呢

好啦

Hi

通常都已經有隻喺手

你咪無

認真mode: 各位in game fd睇路

點解

想接阿..但無位

佢放生小睫呀

有空屋又懶得出去刷小心會去左你度

好彩我無

可能到時得你嚟

好彩我冇空屋

寄咗

可能真喺

好，冇問題

好小事

即係一隻都唔使寄?

唔洗了thanks!

我粒菇制都飄得好勁

新手想識哂你地 做個朋友ok?

不了..唔想個島沉

搵唔到搬屋泡泡轉移去邊
係咪要不停restart令島民出街再睇

冇朋友了

好呀

大妹都冇朋友 咁我咪終極毒撚

想去你島跑步

可能果個島民未出門
一出就會有

想同真子做朋友

時段有冇關係 我尋日大概六點五十分第一次見到有搬屋泡泡

我不停restart結果唔同島民去同我隻布鹿斯開生日p

你想今晚等齊人定點呀

有無人有妹

開P果日可應該會冇
我前兩日都斷過一日

新手報到
唔想同你地做朋友

@蘋果
睇信箱

咁唯有聽日再睇

睇左 冇野既

你冇得選擇

DEL FD

我都收到啦 含有豐富維他命C

大家都收到我嘅維他命C

一齊動森啦 唔好諗

點解我郵箱收到啲咁恐怖既野

可以送比我

我唔允許

我有幅有趣的名畫
你有冇
冇可以交換

冇fd了

咩呀

樽

你話呢

This

好 我依家寄俾你

我返到去寄比你
正

我都唔知點解我會買咗重複嘅畫
明明我有記低

奇異果有咩唔好定想要熱狗

有妹妹
免費
在右手邊沙灘

點解會買重複
我係阿守蝦我佢第一次送藝術品就送我有嘅真畫

溫馨提示

咩提示，我無野好偷，無所謂啦

岩巴可唔可以...

你地想要流星場再講 我先開

你又話早場比我

好耐冇去過離妹個場

開左半個鐘啦 啱啱先閂

我想要你

今日無乜心情 會早收皮

機都未開,,唔知你ON

我整埋啲野再開比你啦

我家章丸丸比賊船呃，買咗假畫

我啊

啱啱食飽準備入就見你話閂左

經過 會以為無展品

我要豆腐

好多人都咁講 轉頭就後悔

唔偷野之餘
仲放低好多野

好耐無見

睇到你話你會開場

上水

好有心

老闆

玩泥沙係咪度
我可以嚟接凡妮莎了

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAABBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBBABABABABABABBBBBBBBBAAA

發生左咩事

掛住做社畜

好平均咁刷到其他動物名
就係冇玩具熊

有冇fd今晚要摸妹
九點零返到去可以掛機食飯
有人摸先開

請教一下

如果尋日有村民話走, 今日執緊屋, 同時間今日有動物黎露營, 呢一隻露營動物係唔係注定做新居民?

我

等你

唔係

ME

你唔好搞我香草

我想黎睇你個島+摸妹

未整完
乜都冇

即係今晚仲可以出外島搵居民?

空地先可以搵

我want to摸you

一陣買埋外賣就返去開

瞓得差 攰

早D訓啦..聽日精神D

過嚟我催眠你

瞓唔著可以搵我

搵你更加唔使瞓

食完飯番黎 第一眼就見到呢個留言

唔該曬

有人話想換楓葉地板 你換左未？

me new hand

唔想又瞓得差

加油離妹

我已經有啦
多謝你地

無

多謝岩岩

開唔開場？

咁啱

依家準備開

唔想同你做朋友

想摸蟹 好想聽你鳩up

我唔鳩up架喎
認錯人？

我最記得手動呼吸

手動吞口水啱唔啱

堡堡

屌你又講...

咁轉頭del你

你失準左

開左場啦

咁講野

屌原來我間鋪有

你唔俾人走

鳩up唔可以刻意
要不經意先鳩到

唔一定要同一個島相見先搵到我架嘛

拿到19幾支棒之後
終於有新月椅

早啲瞓啦 頂住呀
唔好俾自己咁大壓力

我頂 變左手動

手動眨眼

HI 肥仔
我無食飯 一碟肥牛加菜

聽住KK歌訓可能好D

可唔可以唔好再加上去好攰

白日夢

呱呱呱

原來我有妹

見字剪指甲

我諗緊買邊隻粉好

見字飲水啦

你喜歡

咁我唔洗開啦

一睇段字即顯聲

求妹妹

安嬰兒幾出名

..GYM個D阿

我9半開島 你ok?

兩個都開

原來我有埋妹

La la me la la me bo

開左朋友島

我都喺今日間鋪有

@玩泥沙

緣分

ok

無錯

有冇淋花仙子

SOR9 推左文

開左朋友pw

我食飯

你兩個又真係一齊開

唔可以啊
你多D上黎傾計先啦

但冇人黎

係時候做出愛的抉擇

Me2
根本冇人摸妹

咁既話
大妹千其唔好去我度

離妹到有

頂你閂島一齊去蟹到啦

你不嬲都冇當我朋友 你走啦

係小純vs我
關你咩事

又好似有道理

Btw唔好問我呀妹係邊食緊飯冇搵

數仔哭能左

已經del左你地

又話玩遊戲？

比你排佢地後面啦

最憎人恰新手
皇牌精英軍團 Full Gear 準備出發
睇你食飯快定我 _ _ 快

可摸耳唔好綠化返工要鏟樹想死

加喚會計給絲

蘋果話有野搞緊

男低音+女高音

我開咗島啦 島名又字頭

ON MY WAY

@明k

衝緊去機場等等我

機場罰企

有緣再見

星期四target刷暴躁/成熟
大姐未有心水

@啊肥 @樽 @剛巴

我開密碼島 但你地冇on
點pm你地

聽日都得

pm u

好我聽日得

第一個

最後會唔會得我自己玩

上咗機啦

明k個島好靚

對唔住，早兩日我係咪應承咗人換自動售賣機？

依到依到！！

兩日前大笑左

暴躁要apollo，大姐都好多好野

我想講我未買
我而家買

係咪有妹

有呀 但唔知迫爆左未 你試吓入

唔係喎 我有現貨

唔緊要聽晚再交收

你去錯島

等我一陣
依家番去開島

好靚呀

頂好想睇

仲有迷宮

佢呃你 佢門口都未入到

想知大家用開邊種視角玩
俯瞰果隻定3D1d果隻

會轉黎轉去

十點仲有無位

我搵你

巧der

希望我有一日會去到

都冇人嚟

多數俯瞰

幾時離絲都追擊我

明天請早

我想要布鹿斯
大姐可能蜜拉

無問題

個個都話你聲正 得我未聽過

每日都要聽一次 唔係訓唔著

我都搵你喎

我嚟

我唔日出更就比人排左

平時係自己島行呢

咪聽佢地亂up

要聽過先知

我都係迷迷糊糊聽過一次咁大把

笑死

佢好煩
係都要種

成班痴線佬

Hea = 3D d
捉野用俯瞰

追擊你

追擊你同你

我老公話佢都想聽埋一份

500個鐘有499個鐘俯瞰望
唔通我係少數派

大妹 我前幾日夢到你

(係)

你on 我pm你pw

好耐冇聽過

我琴日夢到你 點睇

正衰人

今次有無話唔鍾意邊個名

我夢到你追擊我

鯊巴

究竟係乜呢

On咗好耐

邊個

上下水露下頭之後又要幫屋企睇細佬

聽聞蘋果好滿意比人叫媽媽

我仲係睇緊碌樹

我夢到你對個個都好nice

但你地唔比我入

佢今日俾零用錢我

LM

邊個唔比

啱啱有人斷左

入來

唔知

我對人好差咩

咩叫露頭

原來係咁

喂～呀～

就係夢入面都對人咁好

你係咪有個哥？

你露頭未

喂!

明K城堡

嗨

我個星星側背包

冇咗了

老闆同jelly睇下diy有冇
有我閂島 嬲撚左
沖完涼又要鏟樹
我已經成日爆袋仲要又鏟野好撚煩

有全套

陣間寄彩虹同粉白比你

整個比你

咁我寄其他顏色俾人先

無問題！！

有DAVE 唔怕

同呂遊玩埋又熄機了

點解可以限制唔比人鏟野
但限制唔到人種野

多謝你

多謝你連登有愛

岩岩起離妹個島 種左好多樹同草

你咪撚黎我度

送你東西的人，不是因為他東西多，是因為他在乎你。

願意幫助你的人，不是他欠你什麼，而是他把你當真正的朋友。

我幫你鏟走左好多去寶子到種

做咩而家興咁玩

唔准樹
最憎鏟野
種雜草可以

唯有大妹好

唔知佢地痴左咩線
我真係會嬲
好撚忙唔得閒鏟野
之前鏟左成個星期花

等我

我個袋而家成日都得一兩格空位鏟野我會好煩
我爆哂倉要清好多野 唔得閒搞

雜草開發MODE 起野個陣都係要清
我種左50棵

Btw其實我九點寄左畫比奶醬
收唔收到

雜草一格99條
花木樹一格一棵 仲要鏟
你話呢

un fd

而家知都唔遲

舖咗地就種唔到

去咗外島一陣睇

你鋪唔哂全個島
總有d位

速速走咒

用我的設計仲可以踢走

嚟啦

好可惜 我準備瞓啦

無心流平時連數冇邊幾舊化石都廢事

唔準至少過黎講廿句野先

剛巴係我㗎

Miss嬲豬

寄左比你

佢兩個真係好得意仲要一藍一紅

南半又樹果燈又磨姑燈，北半乜柒都冇

Miss家暴來
痴晒膠布

啱啱去個廁所都唔比

因為佢坐後面

好想快啲秋天
好多野我鐘意 好想用黎擺滿個島
有排等

啲血已經爆曬出黎

agger

我有

唔小心禁左推文 SOR

我都諗住用依個qr

好多人爭

想問下我之前部switch 連過email ，依家轉咗第2部switch 點樣喺app連返新個ac，同一個mail

無心情dl住..搬埋屋先

召喚淋花仙子
講極唔聽
Wanda

可能需要另外多兩位幫手

小櫻系列

結婚相？ 冇乜興趣

小櫻你又啱？

夏天好似都有貝殼野整？好似見過有啲咩夏天貝殼
冇睇清

岩啊
整件小狼先

感覺我又打開左新嘅大門

me有齊小櫻果幾隻黏土人

數仔興趣都好廣泛下

轉頭搵你

同埋我有副古羅卡

你間屋是咪好大
又儲眼鏡又儲黏土人又古羅卡又塔羅野

可以

Cute

好細

數仔！
你有邊副卡！

我細個好想要 但屋企人唔買比我
大個又唔想買呢啲野了 冇位擺

我兩副都有架頂
棒都齊哂 比人掉哂 一講起就好傷心

好慘

小櫻係真愛
我連doremi都齊架

this

啱啱見到黎緊會應該有新野更新 好似好正咁

我都曾經有一副卡

棒就唔洗預我

好想買番

三副都好靚

一齊玩

官方冇出櫻卡同透明卡

透明卡要出嘅應該一係好柒一係好貴

重新上路

加油

真係有圖

係我

呢個都唔係？

心都碎啦頂

932

話時話 開島未

啱啱今日轉咗電話background
但仲會stalk佢

加油呀

里數難攞到

幅圖大撚到

是但搵咋麻惡

我去日本買左套古羅only

你炸走咗佢地畫比我個三幅畫

之前睇都係D玩具向
我係因為本身儲開牌先買

同我忍住你隻手

p5你冇咩

6年啊大佬
一個星期無講野真係完全習慣唔到

坐等透明

其實我又覺得偷下睇冇咩所謂既

唔敢搵佢，佢會覺得我仲煩

我冇位喇
黎緊仲開左鬼滅坑

慢慢嚟啦 唔好迫自己

有啲咩係你唔睇

早坂愛先係世一

蟹同大妹

見到有書記就忍唔到手

咚噠YO

算啦 數字最鍾意口不對心 我慣

唔睇恐怖野

所以唔打擾到我都放任

你呢啲係咪叫口嫌體正直

慢慢黎一日比一日少

明明好喜同我地玩

未有耐

憂巴 呀喂 鈴木 死貓 出現未 你地唔出現我冇得食..

食咩唔搵我既

大妹可恥

食媽咪麵定食花生

黎啦黎啦等你地呀

人魚ON未

食蟹

蟹好食呀但無你份食

訓啦
咁夜

專食硬頸蟹

戒訓教

沖完涼睇下眼瞓未
手好軟

大妹又唔訓教

唔好訓啦

聽晚黎

你黎見我五分鐘啦唔見你一晚訓唔到教

今日好攰 要早啲瞓 pass

你播咩歌佢就唱咩歌

搵到邊隻
但係冇播架喎

播白日夢

渣架

你個島有部機播緊佢地就會唱 好似係

都話小妹係弱者
今日真係好攰 晚安 聽晚再食杯麵

好啦比你同憂巴休息一日